醫護手足真係好慘, 完全被當成condom

雖然都知要搞全民罷工冇咩可能, 因為冇人阻止到香港人返工。連搞個三罷都要手足黎明行動幫你地罷工

想封關既唔係得醫護, 但就將所有責任推比醫護罷工, 要醫護手足承受大部分壓力, 自己再講一句「支持醫護」就繼續正常生活

任何有損自己利益既就唔會做, 但同時又期望有人幫你爭取。只能說林鄭係仆街, 但你班人都差唔多

等攬炒啦

要罷就全部一齊罷啦